●CIA曾資助女權領袖 散播和理非大愛思想

Ho fung hung：
美國也有社運鬼：1960-70年代女性主義領袖寫書披露，他一直受中情局資助，推廣和理非非社會運動，散布和平與愛，以抗衡真正具顛覆性的革命。最後黑豹黨領袖被亂槍打死，呢條女就同珍芳達等名星名流進出高貴場合，成為progressive celebrity.

The feminist was a spook

陳雲：香港的泛民政黨、左翼社運及大學社會科學界，充斥&#30528;這些受美國資助的賣港賊。

左右逢緣，班白左又收蘇聯錢又收美國錢

陳雲。。。。又中

唔錯

左右都資助架啦 成日有新聞咩陳雲估中厭唔厭
Trump上台又陳雲先知 屌

做咩啫你

.

請舉出一個cia不曾資助既思潮

傳膠士呢條雲粉又嘩鬼回魂